梁振中對國安法第38條與外交豁免權的理解

支持香港狗隻去美國嚴正執法，將侵侵繩之於法

犯法即是犯法